Dear jane隻深化危機 同 We dont talk anymore..

先聽出先既

再黎

兩隻感覺有d似 特別係前面
利申 兩隻都覺得好聽

終於有人覆 多謝巴打